近日的示威和暴動現場是不是沒有了西人，為什麼？

為什麼

WTF.....

到底為什麼

攝於2020年1月1日元旦大遊行前。

因為全部都係真香港人！！！